[文宣] 有冇整合咁多日來既活動

依加有時候同啲淺藍，中遊人士講反送中，佢地都仲成日囉啲fake news出呢講，我有時候上網搵翻啲資料都唔係咁易，如果有個位一次過整合晒咁多日以呢所有事，最好比較埋啲fakenews，咁每次同佢地講，都可以囉呢做彈藥
P.S. 如果有既話，大家屌得細力啲

推

呢啲時序有係幾好，但依加有冇一啲係圖對比圖，或者將啲片整合左，用呢反駁fake news